元朗10警食消夜有人大打出手 1名男警長被捕

元朗區警員涉嫌深宵內鬥！消息指，今日（19日）凌晨5時，約10名休班警員於元朗屏會路一間食肆「消夜」期間，各人為怕觸犯「禁聚令」分坐3枱，然而1名警長與1名警員發生口角，1名女警員上前勸交，疑遭該名警長以玻璃樽打傷頭部。據悉，該10名警員均屬天水圍分區警員，而受傷休班女警被送往博愛醫院治理，最新消息指，1名男警長被捕。

消息指，當時現場分別有4名警長和6名警員，全部隸屬天水圍分區軍裝巡邏小隊第3隊。事件發生後有人報警處理，當衝鋒隊人員及軍裝巡邏小隊到場後，涉事的一眾休班警員已離去。至於發生爭執2名警員加入警隊逾20年，而被打傷的女警則有8年「差齡」，暫未知爭執原因。

據悉，事件已通報天水圍分區指揮官及助理分區指揮官（行動），事件將會向元朗警區管理層匯報，案件情況，包括過程、原因等仍待進一步調查。

狗咬狗骨

用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

多過四個人宵夜，定狗唔計？

分開三張枱

訓斥完就無事啦
點會告

老屎忽指住下屬額頭：你老幾呀！

元朗清晨發生涉及警員的「襲擊他人及有人受傷」案件。據了解，一名40歲警長被捕，涉嫌普通襲擊，他將被停職。事件中一名31歲女警受傷，她頭部紅腫。

肯定是YC混入警队来滴禾吊高你阿妈过海

咁就無兩球退休金

狗果然有特權 爆樽有晒頭部傷痕都只係普通襲擊 一般人爆樽點都係直接告傷人39啦

唔好淨係睇佢地有冇分開坐
禁止多於4人公眾聚集的限聚令
佢地十個人一齊行去間餐廳已經係犯咗個禁聚令
如果條路線中間有黃店，麻煩幫眼睇下CCTV